覺唔覺得識搵個女朋友好難

返工個個同事都拍哂拖
小中大學同學個個都拍哂拖
無朋友

毒撚格無辦法

我都係毒撚格

當你對人有feel 佢對你冇feel
你對佢冇意思嗰啲又睇中你
一切都係講緣份

不要再說了
岩岩當完女兵

咁係你要求高姐ching

出嚟做嘢發覺，身邊同事好多都係中女。。。搵個二十出頭都幾難
始終毒撚命運無法改變

有個唔算fd嘅fd都成日收女兵 佢仲要成日搵我個crash

唔好做兵了 提升自己

收唔收兵

好難識到個自己有興趣既

主動d又會唔會比人話厹?

識多啲人啦 慢慢就唔會成日掛住同一個

係咪有故仔聽

我已經不繼識人 好多都fd zone左

唔好話識女朋友
識新朋友都難

有興趣既就比signal 人
不過可能都有其他問題

Agger

your face your fate

一定會架啦 我真係心諗「你班女人又話男仔應該主動啲 點會要女仔做主動 跟住落到club 有外國男仔走過黎 又會話佢地好cute 好有自信 」你玩埋我個份

最後我地主動啲就會做咗厹

crash

俾左喇 佢只搵我攝時間

身邊無對象咪用其他途徑搵囉
走出 comfort zone
如果真係好想有 就會諗到辦法架啦

熟人不嬲都好難變男女朋友 都係由新相識開始

驚乜鬼野人話狗公丫

自己的幸福，關人咩事？你唔去就第個上，你鬧番佢狗公？佢WFC

Crush

exac7ly
真係有feel既 大家好快一齊

不要說了

不要再說了 毒撚連朋友都唔多個 那來搵女朋友

唉 而家讀緊個科已經係女多男少

身邊同學正常，普通樣都拍緊拖

國

pm 小妹

雲加想我哭

莫道你在選擇人，人亦能選擇你
雙向架唉

好多同事都仲係單身 鐘意左個但人地唔理我

仲要傾左無耐就seen埋我

搵男朋友都難

有語癌係難d

上面係興趣唔岩所以搵唔到？